請問人肉水泥雞(狗隻#122672)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
BNO visa批咗了

#20
嚴重侮辱手足

又一個隱藏acc

撳錯不推